強姦大國啲photoshop好勁

公司黎緊會外判晒wedding相啲後制去印度，佢地又屌得又平技術仲要好過香港班design狗，叫香港班攝影師執下圖佢地連咩係channel同threshold都唔識，DL個preset， light factory， Topaz texture就當交貨，所以一直話香港班狗係自己玩死自己。 黎緊我地直頭會係studio影完key上啲景就算 班咖哩佬時間成本勁底 叫佢地channel完再 threshold 再整個mask慢慢油都得。

平係真 技術好真係不敢恭維

圖？

圖都無張, 得個講字

P到全部印度風味，到時執得囉

2個地方物價差咁多....

幾時搬埋去俾人屌屎忽

on9

由香港班垃昨影相又唔掂 執相又唔掂，再過幾年你地屎都冇得食。

你啲見識仲停留係20年前

唔好講咁多 比啲圖睇睇先
想學野

巴打好偏激，間唔中鬧d客唔識嘢又鬧同行唔識嘢

如果你接觸過班攝影就知點解我會連同行都屌

見到樓豬個名就知道呢個post一定冇圖

相都無 點認同樓主你